香港10大餐廳出爐 未食過5間以上一係新移民一係死毒撚！

牛大人
牛角buffet
壽司郎
sukiya
five guys
譚仔三哥
pici
阿元來了
澳洲牛奶公司
大渣哥茶記

我係窮撚

又迫害死窮撚

淨係食過澳牛，five guy 美國食計唔計

スシロー條隊叫人點排

名將壽司都冇點樣討論？

すきや日本食計唔計

呢個劣食真係

食過5間唔過份啦

M記

對唔住囉

好想食澳牛啲蛋治
認真好好食

其他呢

香港食過得4間
牛角
壽司郎
三哥
澳牛
five guys 英國食計唔計
仲有sukiya日本食

計

淨係食過三哥同澳牛

馬里奧
農場餐廳
東東雲吞麵
Wendy's
哈廸斯

On9

好撚巴閉咩

點解pici都係？
食過一次

不能同意更多

點為之十大先？
最多人識 ？ 唔似呀
最好食 ？ 有排都未到佢地
最黃？ 唔敢講
最抵屌？ 唔係呀
最local? 雲吞麵都冇呀屌你老母

你樓主你老幾呀
冇人識你呀

睇到最後一間垃圾都知唔洗討論

淨係食過pici 3gor 5guys

毒撚
唔係做節都唔會出街食野